[AN/IOS] KOF ALL STAR(4) 300抽自齊選5星

Official:

日文wiki:

新手教學：

常見問題FAQ:
Q: 點刷首抽最快?
A: DL game 後, 睇完第一段廢話, 左上禁チュートリアルスキップ (Tutorial skip)
是但入個名, 攞禮物(10連卷 +600石), 抽到你滿意為止

Q: 成日出lobby彈公告? / 每日任做左解唔到?
A: 轉日本時區

Q: 每日任點做?
A: バトルカード (battle card) 5枚獲得 (打主線就有)
ストーリークエスト(story quest) 5回play
コア (core) 1回開放, 升角色技能樹
SPクエスト (special quest) 1回play
バトルカード (battle card) 1回強化
ファイター (fighter) 1回強化

Event 任務:
ストーリークエスト(story quest) 10回play
スペシャルクエスト (special quest) 8回play
リーグ戰(league)3回勝利

Q: 主線任務點做?
A: 誰も倒れないクリア (無人被擊倒)
X屬性ファイターボス倒 (用特定屬性擊倒boss, 叫 friend 隻supporter出黎殺都得)
最大コンボXX以上 (連combo)
交代 (換人)
被擊回數XX回以下 (被人打中既次數)
アクティブスキルX回使用 (出普通招X次, 開auto就得)
サポーター使用 (call friend 隻supporter 出黎)
フィニッシュスキル 1回使用 (出必殺技1次, 角色要lv 5開core先有)

Q: ファイター 進化素材打極都無?
A: 虹色勾玉, 虹色劍, 虹色鏡可以用5種色既材料合出黎
Lobby --> 下面中間アイテム (item) --> 製作

by 炭世界

推

新手留名

推呢個?

YES

有人開左king of fighters 完全無人識SEARCH

啱啱玩左一日，係咪應該升爆一隻5星先呢

趁半體升爆一隻先

好

終於6隻6星
可以養生

刷怒加打咩級？

LUNATIC for sure
最有效率最抵

留名

留名！

八神好唔好用，
啱啱抽到

有神樂都刷唔到lunatic
50lv都係得6千戰力
巴打可否教我下一步應該點做？

我覺得麻麻
啲技唔多好駁

我之前試過首抽用，
攻低難連技，
但未開技三同必殺唔知之後會點

岩岩升未試
但PICK UP角廢極有限 無綠屬就升啦
個人認為PVP有用

62lv 黃雅典娜 都打唔贏
入Game比小兵窩兩拳就無半行血

都係唔好連
綠屬盾嚟講，柔道佬潛力幾大
前提timing要捉得好準

整進化先啦，60Lv起碼Expert打你唔痛

冇綠屬，我係上個post個三拳巴打

NPC用柔道佬好狗
無視防禦照捉起你黎韃

60LV左先講 或者再升多少少卡 去到7000倒 其實點都夠

打LUNATIC
第1 最好帶有加血既PN
第2 小心小兵 多走位 等佢出完技 你再開技儲盾
第3 打大佬記得永遠保持POWER值過80%

升好3拳先算啦 都要D時間

你個3隻我好想要

係，我宜家谷緊火舞，
開哂啲可以開嘅樹圖，
然後開始開隻泰利同打進化料，
果粒彩色野係咪基本要製作唔會出，
我打左十幾場都冇

我想要神樂，但中八神
巴打幾抽有六隻咁多？

唔好期望會出 同你抽5星差唔多

自古有云:綠屬是無味，綠屬是困倦乏味

八神真係...

我爭拳祟大門升埋
就等6日後新活動

我覺得拳頭八神都唔差

升有必殺既4星定無必殺既5星好

始終盾角打關無優勢
PVP會發揮作用

你有咩5星

Yuri

首抽抽第一個好定第三個
第一個好似保證有一五星?

係喎，改錯名

所以我打expert算
可以auto

你首抽係指幾時

保證5星要課金

打EXPERT就唔好諗90LV
60LV已經好難

應該話體力蝕到仆街

無神樂
地獄級太易死了

係既 你要好有技巧

96京 94怒加
必殺卡係麻宮同良

我有張蔡寶奇, 交換?

Yuri 最想換走

玩哂教學個陣

升哂5星先
必殺可以照比佢地加戰鬥力

應該有10抽券同600石
10抽有1隻就博埋600石中多隻 咩POOL就隨你啦

依家好似唔止600石 解埋D成就可以拎夠1000玩多個10連

咁咪好 重易抽

咁應該起碼刷個3 五星先開啦

有冇人同我一樣bug左
每日任務fighter強化一回點升都完成唔到冇石拎？

我每日係打一次sp個度bug左，點打都無

你識唔識分架

建議你UP上黎問 日本網不能盡信

始終3隻5星唔易刷

儲親密度送j圖

想問下....你地會用1SET 4星SET 定 3張散既5星SET?

對症下藥
有D4星SET未必岩用

痴撚線打卡進化料有隻料勁難趺,就去睇下係咪合

仆你個街原來真係要就咁趺,十場先得兩三舊

我等佢有1/2先打 好蝕
而家我怒打1/2個3樣 儲定彈藥

基本上十抽+4星卷+兩張三星卷要中兩隻5星
抽pool中一隻都難

一來清體,二來冇心機等,等佢比新角我抽唔中就棄

有時見到boss 跟住就話通信環境不安定
跟住就逼你彈game
重入就入極都入唔翻去
跟住就比人食左D體力
到底點解

bug, 用 wifi 定數據?

公司wifi

係有時唔係次次，五鋪有一鋪中伏咁，係會全隊彈哂定係得我一個彈？

原來公會可以求食物
LIHKG團友可以互相幫助下
另外仲有冇團友未入tg group？ 可以係公會到留低tg id

會長幾時派食物俾我地

我用 wifi 都成日有 connection 問題, 用數據就完全冇問題, 似係 bug

屌佢老母，打lunatic預著豬隊友慘過食兩舊屎

等佢出咩再睇睇

而家都冇乜心機玩

玩得高進度通常都係爆石點體 30石回一次係抵
升得咁快係無野好玩架喇 咩都到樽頸
係我地太急姐

唔急係打唔到路加
出game頭幾日就出活動
痴撚左線

問題係放置都唔知可以打乜....
除左打肥效率都好低,偏偏打肥我又冇角練....

第一日就出活動都冇乜所謂
不過第一日出個活動要成萬戰力仲要剋屬角打

難聽D講句你打唔到路加其實而家除左打肥同推下故事外都冇野玩

我都求緊 等你地捐

玩左成日終於有返隻神樂俾我

而家我雅典,羅拔同神樂...活動送野俾我升4星一隻做5星(綠)

但而家手頭上得TERRY同不知火....升唔升佢好定係再抽其他4星?

屌咩 連彈兩鋪，成條體力無哂

用wifi 經常彈，我而家玩呢個驚一定轉用數據

不要wifi

爆左data

呢隻有冇得多人主線?

所以我玩咗咁耐都仲未有mood去打隻怒加

最想屌佢第1個活動就暗地裡推特攻角神樂 雖然冇寫到明

但個情況係就算剋屬都係得神樂一隻可以輕鬆打lunatic

下個活動仲係咁濕鳩一定即棄

堅持左5日刷首抽，終於開得波

我見過神人用雅典拿 加隻補血角
同佢打左6-7場都未死過

其實有咩方法可以升戰力快啲？

我隻神樂升左lv50, 專屬超必lv25, 其他啲卡大約10lv，唔計個扶助角色得6600戰力

進化埋 升卡

最快就係不停凸上去..,

有雅典 邊隻補血角

唔記得
30秒召出黎果D呢
你望下邊隻係補血

佢無隻配搭有回血

終於出瘋狂八神，瘋狂莉安娜，暗黑地獄樂隊

睇啦可以玩

幾時出

有套4星卡bonus係加錢 裝左兩套入去打

咁快出依幾隻

有片姐 普通莉安娜都未出

儲石

瘋狂八神

瘋狂莉安娜

暗黑地獄樂隊

青屬你地會升邊隻
資源有限只想升一隻
有金喚超必 有怒加5星專屬
應該點簡 邊隻好揪

終於刷到依個組合....美中不足係冇神樂..聽你地講話可以chok到加攻65%係咩意思

4星不知火補血架
我用緊

刷到咁辛苦去淘寶買算啦

刷首抽先係最好玩

D片冇乜意思,佢連orochi都比埋你睇

入左...小姓北

我估下個POOL有MARY份

邊個角色技能有[出血]效果

想問下呢Set四星卡係抽定打關卡跌

諗諗下抽角色好似全部響普通池抽好D, 反正5星都係3%, 但300抽有得自選, 好過追up池得個吉

UP緊個3隻普通POOL好似無你睇下

我估有vice 同米卓

我唔要依2個老女人呀

覺唔覺vice 好似鄭秀文 除左對波之外

佢可唔可以搞下個AI 唔好成日打空氣呀屌佢老母
成日間唔中 打錢會打撚到TIME OVER

隻驚自從上次更完有bug
打打下成日影分身，有殘影左右兩邊閃
搞到自己唔知去左邊

依個又未試過

手痕抽一千,即刻唔痕

好糾結到底練唔練隻4星紅屬yuri

進化關好食AP

我依家升哂D 5星 之後唔知升咩好

岩岩打左40場出左4粒彩劍

差隻棍佬唔想升
又無紅屬想升yuri

依家先rank 35, 爆石好唔化算

我三十幾開始爆石爆到依家55

前兩日倒哂d石落海, 依家想儲下石

我發覺輪盤都係RANDOM 因為我用夜神整左個腳本都唔得既

佢派好鬼多石下好快儲到

Pvp送既石會唔會太少
都唔明d人爆石打到5000分係咩心態

冇人理我 好慘嫁我

可以開局,刷左過300抽

我之前玩過金仔，真係幾無用下，佢個範圍普攻感覺好薄咁，俾人打好易中招

不過你最好自己試下呢兩隻邊隻岩你手感先

金仔係防禦型 要去到PVP先有用 同埋連技要多D技巧
所以目前為止升路加會比較好

想問下第3個點解
第1頁冇呢個解釋

自膠 ,整番好張圖

成功擋一次

94hard最後粒易閃少過3次點過

神樂硬食無效

無呢

我用不知火放完技就9跑避佢等cd... Loop到佢死

好慘

話說有冇人真係打到活動關跌果d5星卡
打左幾十場全部都不知火舞張4星卡

果D 5星卡應該係虹關仲要超低機率先會趺....
所以唔好望佢趺好d

HKG 公會
有兩個位, 招收長玩巴打
申請左留ID

篠田あゆみ 申左

Server down?

剛申咗 wong103

其實我想問，我用神樂點解入去打協力時個戰力會時高時低？場上無八神無草蘔京，我平時應該係6700戰力 （計埋輔助角色），但入場等開始打時會變左7300

修正 係7700先岩

剩返4日刷路加易，我應該放棄唔刷了
因為我而家戰力得6800左右，等埋聽日打素材進化神樂升到LV 61，再加之後場爆石刷路加易，我好似拎3000石去all in 抽有愛既暴走八神好啲

肯肝下
d 石就好易儲
打1個關就千幾石
當然最終會無哂

你進化完神樂
一日都打完怒加啦

你連到佢唔落地咪得
我95不知火都係咁打

利申:同樣方法過埋expert

我拎隻6千防羅拔仔去打最難怒加都比人2野收皮 個6千防有撚用呀

進入養生mode

每人啪6支經驗升30LV 可以開圖鑑

而家癲到用4星卡去升5星卡技
有d 4星卡真係太廢

咁多5星 你幾多抽 歐洲人？

完全係諗呢樣野

完全無

應該百二抽左右掛 應該唔算歐

咁快120抽 你打哂關喇？

岩岩入去睇返 100抽
主線打到96 hard 50%

到底D人戰力點去到15000 CLS

加左你同樓上位巴打

有無人知點解

Expert係少過兩次

協力場主隊長技

thanks 巴打

抽 呢3張

差頭個張

96 hard boss打左4場先3星倒 CLS

我打左好多場☹️仲難過94 95expert

未打到EXPERT 等回體打
希望出新嘢之前儲到1萬石 暫時唔再爆體打SP關了 儲夠

隻game打到後期用神樂以外既角色根本冇得打, D小兵又霸體又暈技, 出兩下招已經死9左

戰力同屬性勝過一切
走下位都無乜野 但暫時好難上過11000戰力
所以39層塔已經打唔贏

無克屬有神樂都無用,唔夠時間打

係 好撚厚血

我用絲路美做隊長+60%攻用神樂打100UP COMBO再加攻都打唔切
迫人練第二隻

打咩先

咪就係39囉

你有路美咪算好

我無紅屬 39層企左係度

要剋屬呢個預左, 問題係有D小兵霸體, 你出緊招果陣都俾佢打緊, 收招又打你幾下, 打降臨都話可以逐招避, 有次打降臨見人地隻雅典娜打前面D小兵就死9左, 陰公

同埋唔知Lunatic隻紅色路加邊招神樂有被動照扣血, 有時好似全場震地果下會扣有時又唔扣, 有時又好似雙手飛牆, 有時又中間一條路都扣, 唔知點判定, 定有delay

我又慢慢練緊怒加

怒加都唔會夠打 紅屬先穩陣 我等新POOL先搏紅屬
依家得4星廢事練

諗住練完試下先 反正無咩做
我紅色得隻將軍 試玩左幾鋪覺得太廢懶得練

去到10000戰力開始難上
升卡又哂體力 廢事理

打定D錢算啦返工升卡都要好多錢

升六星個虹劍素材要打哂4種最難既關卡仲要儲中哂先合到一把

我係咪應該三隻升哂50/50級先好去做呢個任

有冇公會收人？
無啦啦俾人踢咗出嚟

神樂 不知火
定
雪路米 不知火好

屌佢，抽左100次都唔出絲露美

錯手浪費左30石好嬲

你已經好過好多巴打架喇

下次隻升乜好

升哂4隻打擊型先 岩岩好4個屬

LIHKG 邊Q個冇登入

我係咪應該留石放棄露美

留石等新野好過 依堆都有排你升

進左張3* 火屬clark上6*
睇下滿lv 數值同5*果d差幾多

淨返五秒 用埋96京終於過到39

好葡萄 超想要京同火舞

我想要96京多啲

都係60lv

6星chris

上左六星既3* clark

少20%?

再比埋61lv 既94雅典娜基本數值真係差好多
美國隊點玩 全部都三星

好似洗濕左個頭咁

我都過左 差1秒

易突破 計返個LV 會唔會拉近返差距

刷左3個鐘

君小巴, 地獄怒加點打
我得terry 黃屬5星, 升完樹, 打左場發覺好唔對路, 之前你話power 80%係點解?

80％ 我指既係神樂
TERRY 係另一場打法

基本上要顧全避佢d 招, 冇咩輸出可言, 同埋招地圖砲要黠避

睇下突到70lv 再點
跟住升下4* 鎮元齋

TERRY其實輸出快過神樂 基本上招同招之間有足夠時間輸出
放完招你就可以ALL 技
出地圖炮 你就要搵岩時間放必殺 咁就有無敵時間去避
之後不停LOOP就OK

想問我咁開局應該主升邊隻先？

唔該晒巴打, 咁我打expert 鍛鍊一下

先神樂後良

地圖炮通常係 弱點攻擊後同 先右後左範圍攻擊後出
所以依兩個時候要準備好必殺

無神樂根本唔洗諗最難路加
除非你有打算每場食石復活都要畢業個EVENT

抽中5星有神樂，絲路美，terry，
係未可以停手留石等下新pool?

仲有2千石好難忍手

夠你玩到出新pool 儲啦
我準備梗1萬石

想問下，我應該做咩好？

依家就日日打緊錢，想問下錢其實係計hit數定點？有時好快儲滿，有時就打極都唔滿！

谷爆3隻主力
然後藍綠屬再各升1隻

錢關 係要打藍色細貓為目標 會儲快好多
然後打爆大貓。
最難total 要儲2次100% 一共3隻大貓

錢唔係限左一次最多24000咩

GET錯

計殺怪數，唔同顏色加唔同，見到藍怪就速殺

原來打藍色先！！好唔該晒！

升晒兩隻真5星（黃屬-雅典拿、andy），但升埋送嗰隻綠屬不知火舞都打唔贏進化素材，有咩計？

神樂其實打怒加勁係邊
冇神樂唔知

有招被動技，夠氣嘅，可以無效化對方攻擊一下

怒加hit數小，所以可以唔駛避啲招，係正佢面前，當佢沙包係咁打，但有時會bug咗照扣血/死，但都已經好易打，有時間就得

公平咩

善用協力功能

想知拎盡D免費石有幾石到..夠100抽?

課左必中5星個pool,中埋96雅典娜，可以組成隊囡囡隊了

邊個pool有必中5星？

有5星神樂同不知火舞係咪可以開局？

10日前仲得

宜家首抽邊隻勁？

唔夠數
你遲咁多玩
依家刷返3-5隻先好開
同冇你追之前咩瘋狂8神瘋狂XX瘋狂XX隊就出
到時先再刷好過

有無人知幾時出？好期待

咁樣開唔開得？俾啲意見

開得
同類型3屬

其實我已經刷左三四日首抽 最想不知火同絲露美開局 不過算了

到時刷完都唔想玩啦
進度又比人地低 然後出新活動又JOIN唔到
除非你刷完再課金買時間啫

比定comment你，Yuri 好撚廢，唔洗太快升佢住

啱啊 所以都係開局 唔再刷

我覺得火舞加神樂,咁都唔開就不如唔好玩啦

睇你需要,我就真係刷到滿意先開局,刷左5日,冇自己鐘意既角根本冇心機玩
yuri我自己都有升,唔覺有幾廢,同舞姐個d頂級比係差d
但我覺得同舞姐比既話,其他角都係差唔多一樣,所以冇話邊隻特別廢

卡池第一個pool,要用課金先抽得

玩落我覺得除左神樂，火舞同95京特別op, 其他角都差唔多

係，所以唔洗諗邊隻角廢唔廢既問題，而且yuri仲有送必殺卡，如果係我就所以一定會升佢

刷首抽 2神樂,95京,八神,terry開局後
其如石 3step+三神器 仲有張揀大技卡未用,活動完前希望抽埋八神同神樂就正

聽日登入有十抽卷
留番先

係咪維緊
點解我咁樣

你ac係咪自己開??

無事了自膠無連上網

95京
不知火都唔夠95京勁

其實佢D卷係計邊個POOL

95京有幾OP
點解我唔覺既

前期不知火後期95京

應該計普池，所以等新角入普池後再抽可能好d

我覺得95京都係一般，不知火都95京都有用過

95京 好似無得無限COMBO

定係我唔識用

95京3技帶加攻BUFF 絆PARTNER技都係加攻技
再加埋隊長技加50%攻 算係最大輸出角

【メンテナンス内容】
■アップデート
(1)コンテンツ解放：アリーナ
新たな対戦コンテンツ、「アリーナ」が解放されます。

(2)消費AP減少イベントの延長
開催中の消費AP減少イベントを延長いたします。
詳しくはこちらのお知らせをご覧ください。

(3)新規イベント開催
スコアイベント「キングにとって一番大切なもの」を開催いたします。
ステージをクリアしながらスコアを稼ぎ、報酬をGETしましょう。
イベント内容の詳細はメンテナンス終了後にお知らせいたします。

(4)一部ファイターのバランス調整
一部ファイターのリーダースキルを上方調整いたします。
調整内容はメンテナンス後に改めてお知らせいたします。

(5)シェルミーの勝利ポーズのアップデート
シェルミーの勝利ポーズを微調整いたします。

聽朝維護後更新

值得留意既
AP1/2活動延長到月尾
新競技場
新積分活動

Wifi同LTE都係瘋狂斷線
Load5次線1次成功
你地係咪咁

呢個其實要點解？ 成日都解剩呢個任

打special quest

1日可能會有一兩次

打完都係解唔到

我未試過
但可以試下將電話時區改做日本 再重開GAME

再做多次
如果都唔得 就要REPORT了
我都唔識解決

有無人知special skill level最高幾多？

想問以前咪有隻叫Tasker既app用黎改時區(android), 但我剛試過用似要root左先改到(明明以前好似唔洗)
有冇人知有其他app都可以改?

10

thank you

想問下師兄們我有隻可以升6星既角，但佢升6星個材料有個係咩虹劍，睇下點合啦，全部屬性打最難先有，仲要兩把虹劍，請問聲我要點撚樣打

一係你就打錢 去買
一係你就合作掛最難等隊友carry

正路一開始都係用隻5星去打
用多少少技巧打贏第1次 然後就可以用SKIP券

或者打協力

但每隻屬都要打一次？

好似係
因為粒彩跌既機率比較低 要合成

多謝教導，一陣入去試下先

跟你咁講去做...就搞掂左
THX

日本game通常係咁

波同升 一擊脫離 後期打難關好有用

想問下咁多位日文達人

呢個係課咩出來架？thanks

自選必
10抽角
經驗藥

係自選必定係自選角？

必

thanks，咁冇咩用，
想睇下有冇pool可以拎下神樂

順便想問下呢兩張有咩用，
抽哂裝三十連同送果啲卡得呢兩張五星

好似從來都無出現過自選角,除左300抽

防UP
火傷傷害UP
HP UP
普通SKILLS傷害UP

漢字同英文都唔識睇?

火傷果個唔知係減傷定加傷，
伊格第二個完全唔知咩來
唔該巴打先

第一次打怒加見到虹色
唔知打左幾多場了
你地d日日打既見得多唔多

虹劍係咪易出左,打幾鋪進化出左2粒

打左過百場得2場

50場見過一次

公會個問候係咪bug左, 永遠都係10/10

君巴有冇試過用非神樂打地獄

無 風險太大
儲唔切必就係咁先

你可以試下既
如果出地圖炮又儲唔切就用擋

PARTNER用加血

試過好多次, 搞唔掂d小兵, 容錯近乎零, 已經放棄左, 去刷expert

我都覺易出左

肯定易出左,岩岩連續2場keep住有虹石出

一定係

技卡進化會唔會太難....
想問下裝備有過skill up 咩黎？

打邊種進化易出

HKG公會
有1個位，招收長玩巴打
申請左留ID

屌解啊,張十連卷中紅丸必

有送卷?未收到

係

希望聽日有新pool 想allin中紫5星

儲左幾多石

得8k幾

差6石9000

有無人試過EVENT個街頭大激戰出過5星?

我都係差電競女就有完美隊

聽日有無話幾點維護？

屌你老味打進化素材佢一把劍都無撚出過

點解虹玉就可以打出黎虹劍就要我合

話時話雅典娜真係幾勁下,鳩駁招都可以駁人成套

聽日送10抽卷?

邊到講

想入 但係咪冇位

出暴走八神同暴走Leona

邊度有講???

94定96個隻?

會唔會出
蕾歐娜 & k9999呢

抽三神器點會中海頓架

3step中紅丸阿金 拳祟
三神器中京同大門,5星卷未用

全撚部都垃圾來

96

其實全部紫卡都係垃圾 只係要招技

我都係想抽個八神玩下，抽左我5000石都唔撚中，又話機會up，把撚
5星都好難中…

K9999應該唔會出 依隻野好似比人告侵權

封面唔係有佢？

我係YouTube 見到咋

仲好記得細個成日用k9999屈人

封面係K 唔係K9999?

其實kof啲角色好多都抄黎抄去架啦
七枷社同DIO...

LIHKG公會既巴打仲有冇人未入TG Group?
同埋各位會員記得每日簽到

會腸

送10抽咪又係射落海

延長

見過4次 有三次是連續

幫推

係咩？

呢到有一位 係咪要留game名？

我都排隊

登入果10抽battle card

我仲以為隻game送十抽角色

話說係咪一陣有得抽暴走八神

冇 諗太多
佢3神器都未完點會咁快出新角

屌特登唔訓等埋佢 延完 乜新野都無

有無人知點解
1-5000

1~5000位

個活動好似唔扣體

排名戰

5000名有咁多野送？ 定第1名咋

係1~5000

無咩可能

佢都寫到明

PVP第1名好似的500石
反差咁大？ 好奇怪

活動幾佛心
唔講個排名
就咁打都有好多野送

我本身有牙King招大絕....

Pvp最左邊果個都係打ai

咁咪岩囉

路加易降臨延長左喎

果個係刷基斯碎
1000粒換5星基斯

依個就唔好理住啦
KING個活動值得肝 GOGOGO

2星期
我想知96king點黎 圖鑑都無

果個唔爆石一日3場就完

要100000分扮晒d野 打完所有關仲要打197場最後果關

好抵喎

又要肝了 唔洗諗 9沖得
又係紅屬 岩哂

king 果個活動好難肝喎
你打晒關後重打係無獎勵
基本上你達分就可以停
因為個活動有成2星期
排名戰根本好難鬥

唔係易打 8000戰力 我不知火9000幾戰中兩三下就死

盲撚 有寶都唔識執

易過你打路加10倍啦
睇你有無練開3隻
基本秒過

應該話一隻都夠秒 唔洗1分鐘

啱呀，你唔好打

打尾關一場500個章 累計章有野送呀 最多去到100000都重有野送

你加油 為左四星搏命

紅屬?

你自己睇下入面有咩獎品先啦4星

隻KING咪紅屬囉

就好似你打路加一樣 但中途就再送一堆野

40秒一場好肝咩

我隻拳崇秒住過

張圖係碎片
送個角係紅屬
我拎左啦

咁快手

加油 為港增光

我就唔信你唔打

Cls 岩岩打番黎d券中左

我打哂先開

我隻96京可以雪藏了

其實一日打14場
分開14日打就夠10萬
如果真係1-5000名都有
咁真係養生活動

日本仔衝排名可以好痴線

1-5000名喎
我就唔信有5000個癡線佬

又要打傑斯
又要衝活動 都幾忙下

傑斯無得你肝
同埋要MAX90LV係有排儲
所以打完3場SKIP唔值得爆石打

點解巴打會升隻4星既？係愛？抽到special ? 三圍唔係無5星咁高咩？
新手求指教

佢每日限買3次 都係90鑽姐

依隻拳崇先勁
隊長技+ 青屬25%攻 35%普攻
剋屬一拳轟2萬
我本身都鐘意拳崇 又重覆中佢咁多次4星加超必殺咪升
點知升完中左隻5星

我嘅意思就係去到100000分就可以停
要用2星期去爭排名未必化算

到時先算啦 1－5000名
你話頭50就煩姐

不要再説了
捻起我張65lv 既clark

係咪代表無即時PVP
如果係 有D失望

依家1萬分

依個活動根本係大贈送

突然覺得你地話95京好用係岩架
岩岩用完我發覺原來都可以屈埋牆無限COMEBO 不過唔可以好似不知火舞咁禁實

無體生活好難過呀

岩岩忍唔住用左1200石開左300個卡位

想問下覺得呢個活動唔抵打既巴打玩開咩驚

拳崇打 Mr bean auto 打唔打到?

藍層怒加未練好，我都係屈神樂

我打撚爆佢

原本都唔想升4星 聽你講到咁勁攪到想升

戇鳩 真PVP 每日免費3次
但斷兩次 玩撚咩

11點幾main完走去清體好順 之後隔返幾個鐘又狂轉團
佢server根本負荷唔到 但係又唔鬼理

用依隻我打活動最難果關最快25秒完場

攪到我都想練

見到94陳國漢都係青攻擊型，有冇巴打玩過？
諗緊練佢定包仔好

一張用得既藍色都無 屌

想知最右個幣係咪每日派一次?
如果係都幾on9

我都想升

有無人仲刷緊首抽，刷左兩晚都未有五星草薙京
點知刷到三 五星ac
真係好鍾意京

有無人有低進度五星草薙京可以交換

同分排836

其實啲skip卷大家幾時用架？

地獄經驗關

最哂時間既關 即係EXP關

明白晒

我用係素材關

7800戰力都係會stuck,呢隻驚真係驚死你唔課金

有無人換

成萬戰都stuck啦

高幾千戰力都stuck咪on9囉
你連連下技,sorry,空中stuck即落地緊急迴避打返你轉頭咁樣好好玩咩

king 個活動係咪9刷EX 25AP嗰關就得?

Ya

新果個活動係咪10萬分就可以拎哂個人果D獎勵

同埋無左跳中下段攻擊
算係依隻game既缺點

最後果隻Mr.big要幾多戰先打到？
我隻火舞得8000戰比佢打一下都好痛

無錯
進一步就係排名獎勵
不過門檻低 首5000名都係一樣

最好用藍屬剋制 會易打好多
8000都打到 走位多d就得
不過要打耐少少

弱智一問
3星怒加技點進化

我有籃屬以外果四屬嘅五星
如果用火舞要幾多戰力先會穩少少？

但係門檻低咪變左個個都打到上去.....

有冇人同我一樣瘋狂轉圈入唔到game

根據以前打龍珠既經驗
1000名都唔洗點爆石打
5000應該輕鬆

你咁問最好梗係1萬戰力
但我試左8300戰力不知火係打到
要留意太脆皮唔食得技
最梗要善用閃避同勤走位

依個又係無撚左格鬥GAME既特色

不過撇除以上兩點 算係做得幾好
不論係連擊 打擊感 定係故意角色既還原度都接受到
活動暫時都未飽和 算叫做多野玩

好似無得進

有無公會收人？
會長玩，退咗舊公會就夠24小時

好辛苦 喺街打兩鋪協力部機就興過火屎
好似逗撚住個啱啱落完滾水嘅杯麵玩咁

屌你老母打撚到燥
有冇巴打試過用神樂刷lunatic路加爾
滿血滿氣突然破金身被秒殺？
已經連續兩po都係咁
火都黎

咪係
好似呢幾日先咁誇張
之前打開都冇咁熱

個活動成日打到怒加支紅酒
咁打法好快升爆

8000戰力95king都打到

垃圾ser

好開心,終於中七枷社

用左十張卷抽到棍王
好彩有招必都無咁SAD

留番d卷等下次新野

佢D卷好似淨係計普通POOL D野

RELI？ 好撚9
咁抽埋佢算

但去舊迎新
舊既有無可能變普通POOL都抽到

可能會

你可以擺下睇定D先 我心急想抽下姐

未玩過一隻game升6星係咁撚麻撚煩

打下素材好煩咩

個活動夾埋好似送1450體
石都唔洗食

94怒加同96雅典娜！兩隻藍屬升邊隻上6星先？
打今次活動！

最快紀錄 19秒

我雅典娜要打個把虹劍x2合成
五隻屬都要4把x2=8x5=40再合成$30000....都算,搞咁多野之後仲要俾十皮去升

btw,經驗值最難個關可唔可以搵人帶住去升架??

算好㗎喇 唔使你隻隻都升滿lv先進得

有邊隻game進化係唔洗用錢
pad果陣咪又係打珠打到嘔血

咁都叫難 半個鐘都唔洗就升一隻6星
你玩開咩GAME 1個字升到？

我覺得好易進

真
又唔洗滿lv
虹素材仲有機會俾錢買到
真心唔算難

個活動D人點打11萬分出黎

神樂流古武術係咪唔好升Lv2
見有巴哈狗講升左Lv2 比Boss清左成條氣

出咩活動都好 無神樂真係搞唔掂

我升左兩日

最重要活動又有送,以家係多到唔夠錢進

你又玩過幾多隻game 可以3 星變6 星

忽然佛心
打哂D點體藥了
又繼續養生

PVP個積分好似唔會重置
有無人知 唔會封頂？

其實唔算煩 你每日d 升級材料就得
橫掂彩色進化料有得合

即刻升左68lv, 變左打easymode

呢隻係咪4星包？

14HIT就收皮咁撚癲

係
一開波用箭疾步EX轟佢去角落頭
之後召幫手加好友出黎
普攻屈到死

我宜家要由零開始升上去

邊緣人無人理 好傷心

非洲人無依D野

想問下點有咁多碎上68等？

抽中重復咪有

68等應該要重4次，
除非揀包來打fighter

入左公會既可以係公會頻留低tg id
未入既可能要等到有空位先入到

計錯，應該要重二次

18秒

我狂中4星包

神樂已經過左氣

洗咩神樂呀BRO
是但一隻都夠打啦

留個位先，WXNJHJ，
game名npc，
順便可以加好友，thanks

無青屬只好用不知火硬打 29秒
平均30幾秒一場真心唔肝
我覺得呢隻驚好佛心 爆故事又多石

另外原來加血攻防既藥都有上限
每項+99
想餵加血顯示已到上限

成萬3戰力都叫硬爆

成萬一攻

成萬1鑽

想請教下巴打67等點上到萬三戰力？

我故事差97 expert 未清炸
全部儲番黎等下次allin
唔中就玩完

應該真係咩都升到盡

將所有野谷晒一隻

應該連卡都6星哂

95京都唔係慢好多

燒左一支100ap水 4場輸晒 我唔應該玩呢隻game

你D野好似都唔廢架WO

新手玩左兩日，剛剛打mr big輸左，係咪要升多隻打？
同埋超必果張卡點升級？

今日出個pvp又係打ai
同中間有咩分別
個分每週又唔會重置
低分既永遠都追唔到

同埋有無公會可以入?

我斷左兩場 最後決定唔爆石刷排位了

點解巴打睇落咁多技

想問下啲三星skill卡大家係咪會拎來餵？

最好湊到100%成功先食

即係升滿張3星等級先餵比4，5星？

唔同操作姐

唔係技
係控制方法type A
攻擊，擋，回避都有粒制

傑斯係咪課金勇士先可以刷到?

每日最多爆90石 同分但唔同排名 應該係按ID順序
課金都無用

其實一場有幾多分
有時個累積score有成千分

KING活動一場500
累積SCORE係顯示唔同5位數先會咁

我會將d 3星儲埋
自己食自己食做技10lv
再比想要升既6星卡
27% 儲夠四張就又升一級

即係其實係500分+幾百分

3星技能卡係無得升 定左加幾多 一張大概加到13%升SKILLS機率
我既方法係3星自食升技能LV再餵比4 5星

每場得500
下面係顯示你加本分加500後既分
但佢顯示唔到5位數咁解

屌你老味而家升到6X LV再去挑下光頭佬機

呢堆卡有咩用

升技

升超必果張battle card?

打到130名
抖番排先
要5000 其實唔難

比佢fake鳩

乜乜大激戰個活動又出番
真心呢set card效果幾好
每張又自帶加攻
想刷技就要把握

刷左3SET

依家我有無需要換set card,好似好廢咁

佢死都唔跌中間張比我

LIHKG因為有一位巴打棄左game所以空出一個位
之前留左位既SinB巴打仲入唔入？

我都想留位

升卡入面個招技 你可以拎黎升必既

我入左HKG公會喇
多謝你第一時間搵番我

可以加埋好友先
ID: UGTAJS
btw 可唔可以入埋tg吹水

之前留左位既k10巴仲入唔入LIHKG公會？

留個遊戲id 有空位會通知你

鬥快 請出招

ID:WBAWPO
thanks

可唔可以分享下咩set card好用?

無剋屬 時間減半得唔得
10.5秒

你好友滿左
你可以加我 J79RQV
個tg group暫時都只係收同公會既人
討論game既都係係番個post到討論啦

你個痴線佬

傑斯果個已經即時打 最後都係排36

點解你排36 我排成257
你係咪都係1800分

係咪計時間越早打就排越高

同分就計時間架啦

都好過計ID次序
即係結算日鬥快啦

咁最後個日大家記我準時十一點入閘

個個都爆石打Arena

無水屬，升啊叔打住先

咁你D 1, 2星賣晒佢?

有無巴打知第三樣係咪第五章clear就有？
點解我complete埋都無出？

重打最後一關

6號無爆就唔好爆啦追唔返

94怒加同96 雅典娜，升邊隻打今次活動好？

2隻都會夠打睇你鐘意邊隻

okay thx

一日三野石bingo

個外掛邊到DL

我最多都係試過兩野

個活動真係好撚養生 放左成晚個排名都無咩點跌

以為打得贏 燒水追返 又連輸3場

你用咩打

不知火 手殘就比對面連一套無左8成血 出出下技都可以比對面閃返出黎

學上面D巴打升隻4星拳祟LO 可以屌打

頭幾日係咁
畢竟拿哂獎勵要十萬分,之後就會谷返上去

(早d打定霸位好過之後趕頭趕命)

d人鍾意最後一日黎爆石
幾肯定10萬無頭5000 15000都危

100000呢d合格線來

有少少覺得會有更高分既關開比d課長打

k10巴仲係唔係到
會幫你留個位多半日

可唔可以排隊 而家個公會越黎越少人

我lv60雅典娜，都俾佢秒，最後都係用神樂

痴線咩ex最後果關隻野係咁金身點打呀

三星就係咁用 一二星全賣
平均每張三星都lv4 - 7技
湊夠90幾100%就餵得

點解d人咁快打event關過10萬分

岩岩申請咗入
game名係fat
會長玩

今次活動95京輕輕鬆鬆
放波,75式,鬼燒,普攻,連唔到叫人打返起
有招出招,大蛇薙,完

你地有藍色真係好

場場都要連到手軟

打贏左彈出去咩都無做過 體照扣

呢隻八神唔識用

點解我成朝都入唔到game

拖時間用 招招都有霸體又慢幾正

咁都可以錯圖

錯圖？

見到了 自膠

coin x 40000

依幾日係咁 connecting 明明之前都無事

1萬6分排3913名
要keep前5000名應該唔難

keep到前5000名

懷疑個server係有排隊

一路login住打 可以幾個鐘都好順

彈完出去再入即刻connecting

係度，加咗

4VVFZL

k10

94怒加輕鬆打
佢出紅酒順便升到親密10

留名排隊等位入hkg公會
麻煩會長安排一下

想問有冇人用ip6s玩，有冇咩問題？
我用緊部6成日彈game 廢時打多人，一彈又哂體
想換6s唔知會唔會又彈

用an機6gb ram順到不得了
iPhone x都順

Ip8都好順

6仔狂彈game苦主+1
但係為左隻game換機好似好on9
都係等9月公佈新iphone再諗

X都會有彈game情況,但相對少好多,不過玩唔夠一陣部機都係熱辣辣架啦

6仔最慘係就算唔彈
都lag到pk
成日都因為lag而死
玩到灰

無彈game 但次次入game都再dl 67mb野
已經試過幾次係game setting down曬成套資料
但重開game就要重dl

其實真係要轉機....未出ip x個時已經覺得部機開始做唔到太多野
正如你所講等9啦...平靚正

你setting係用高畫定流暢?

梗係已經揀左流暢啦
我想佢有再低一級添
起格都唔介意
玩左咁耐淨係因為lag而浪費既體力都唔知有幾撚多

畫質你較低反而先LAG喎

得1gb ram lag好正常

我都係畫質較到最低一樣lag機彈game
LAG都算，最麻煩係斷左重連神樂招被動最有bug無效果

教最低真係LAG到仆街 刷首抽個陣試過

依個係要較高先唔會lag
較低係lag到仆街

你應該係較左下面個frame rate 呢個比人慳電用fps會低d
上面係畫質，不過較乜都係一樣定格lag機同彈game

反而要較晒高？

上面有巴打解釋左了

下面果個係frame set
你調低左就限fps

上面果個bar教乜咁

上面果個係graphic,你要調低晝質應該較呢個

咁試下較最左先，成日覺得部機熱到就黎爆

22萬一把虹劍抵唔抵買

吖屌你老母 五次十抽一隻五星都冇
每日免費抽反而中隻五星

我免費單抽抽中路加

合一粒要 5屬各4粒金

減左3幕製作費 你當19萬買到 5屬各4粒金 其實合理

而家錢 15體一場24000

而家重洗咩哂石去抽
活動又係咁送卷
1-5000名又有兩張5星券
30天獎（14日後）又送多張5星

係,我全抽技,之後最少有多三隻5星
重覆另計

可唔可以SEND黎睇下你隻怒加咩料?
我升到LV60都係唔夠揪.....

求94怒加打法！

有無人試battle最右邊個通信
開左間房想睇下咩黎
房號121313

我用番數據睇下順唔順
好似好疾
房179049

普通料

一開始後step一下
放波普攻一套駁升 普攻三下駁閃
搵隻援護打返起佢再駁一套普攻
打到佢出細怪果陣
退返後放波
衝過去升完普攻打三下叫朋友出黎
之後應該唔洗教

179049
開到5點半 睇下有無人試試

難怪....我果隻廢到癲...
主要谷火舞....搞到而家好L痛苦...

我谷完神樂 而家佢當打又谷下佢
可能又會谷下7+4

你升到69LV...打碎片升?

碎片 同呢個活動送果啲

疾到痴線

疾到 係咁捽都唔識碌

139667 唔用WiFi 開4G+
睇下點

係咪開左波

君巴入左黎
我見到你地連線 不安定

417204

唔怪之得之前係YOUTUBE 見到有條官方片搵D YOUTUBER 上去玩淘汰賽得結果無戰鬥過程睇
原來疾撚過豬閪

太LAG

一黎係 二黎係鬥秒

咁唔怪得佢出AI league 就算

好心佢就整勁D D AI啦 個個同分有乜意思

限界突破右邊果兩粒珠係咪即係百塔碎片咁用?

dknm成日彈都忍你
成日10380係咩玩法
係咪食撚左屎呀
一場25體一野就冇哂 分又食埋我
垃撚圾

彩個粒百搭 唔彩個粒跟屬 咩角色都用得

睇來自然回體keep唔住個位

加左你啦
可以係公會/呢到留埋個Tg id

新手加入第一日 除左課金點樣最有效率咁拎佢d石同劵 thx

琴日比日食左3次25體，冇左千5分

你依家幾多

6萬1分排緊476

3萬1排緊2千幾

咁你部機真係好唔掂

6仔唔撚得架啦
咪撚成日聽手機台d人講換粒電玩多一年
一打機就見真章

130幾

可以留低個遊戲名同id
同時有位會通知你
不過要等到有人棄game先有位

我今日都四次
燥撚到想棄

未試過,用緊咩機

5s

咁高

5s
我6有時開個core都會彈，用skip清下體算打都廢時

兩條友比我打左拳就訓係地扮死，跟住又唔出怪

KILL APP再開就無事我試過

屎忽痕升左依隻諗住刷新活動
裝曬卡 升爆技能樹

結果中boss2set技就收皮

隻boss係好大力, 連唔到招就要拉打, 冇得用生命硬接

我曾經有諗過好似你咁做 最終都係乖乖地用番隻火舞打算

唔高啦,我第一日13名

用火舞我打唔搭
用拳崇輕鬆打

屌佢老母又10380兩次 一日五六次 打乜撚野活動 明明上到都跌返落去 勁唔公平

低星裝備卡點處理

依家傑斯果到分數有變 唔再係50分50分咁上

5星卡升6星技lv會唔會變返Lv1

會,但係6星lv1都會勁過5星25lv

終於唔洗再刷個活動
全力谷去玩前5000

想問下呢....雅典娜/其他人物都有4招必殺技,但我我三招用到

係咪要另一隻雅典娜先用到另一招技?

我目標係前100
依家92 希望KEEP到

升星盤

升左啦.....LV.2但我睇人物有呢招技係到,但入去打無得用

有冇星盤圖

個招係支援技

support D NPC係有4招技

上網睇埋片..佢著泳衣招大技都無既....好似得95雅典娜先有個兩招

其實而家第2招大絕都未開放...

姐係96雅典娜 無左招腳?

你可以去圖鑑睇下隻角色
但我睇96 athena招大絕同95一樣

我就係睇完見4招都一樣 除左個次序唔同之外
咁到底係無左邊招

個盾係95 SR athena到

係WO 佢隻野有盾學咁膠既

佢只係每隻人set左4招技(京有5招)
然後random 砌落唔同人身上

所以97京堆招都係95京D招來(97故事打97京boss觀察)

佢個濕鳩盾拎黎屈hit數好撚爽架
如果有埋我睇怕Mr.Big死撚咗都未落返地面

D人真係唔休息,第一名打成22萬分
即係一日多D打撚左4百幾場

但95京個星盤唔會有荒咬點架WO

都唔明個條友咁執著個第一做乜尻

低星裝點處理呀爆左喇

6星雅典娜9k戰都成日過唔到500果關 手殘真係好撚on9

佢4招技只係話比你聽成隻game呢個角色有4招技
唔等於佢一隻人比哂4招你

可能打3色膠囊
3色膠囊食滿隻角色戰力應該起一個double

但佢隻雅典娜星盤有盾點

算啦好奇怪唔諗啦

有招係support技來架wo

係WO

我開波打佢都係，十鋪有三鋪俾佢秒
要keep住升盤/lv之類

打既話都係拉佢位之後飛個波埋去，中既話駁埋個兩招，等到佢call馬出黎，之後搵support出黎再即刻出大技（隊長技30combo加唔知乜鬼）
而你出緊大技個時隻support會係到鳩打駁駁埋埋佢都差唔多死得

我最快都要4x秒，佢個大技都曬咗我好多時間

我舞姐加雅典娜連到佢企唔到起身

終於抽到臭雞神樂，
係咪古武術淨係升一級？
其實佢招技係咩意思，
玩開三色拳隊係咪要開隊黃
比佢做leader？

識打之後已經冇再輸過，基本上就係等隻boss出拳你去佢後面打，就係咁簡單
提提大家你唔夠戰去打既話去打隻boss,隻boss係會有霸體你打佢唔會有硬直，所以唔夠戰既話就唔好最時間打500分個關，500分個關冇7千戰以上boss都會有霸體

想問下巴打用隻8k雅典娜比佢打係咪都好痛，
我練緊籃包升盡應該都係8k戰左右

唔算好痛，大約頂到佢3次連打

其實要善用換角色呢個功能，一中佢轉轉轉個下即刻換角就唔洗食佢成套技，即可以打番佢轉頭

最左個PVP開始全贏都會唔同分
SH＿T

Pvp 有個on9 bug
對手得兩個角色喺隊嘅話會變咗其中一個角色出場兩次，但係第二次會0血出場瞓喺到瞓足一分鐘

我都突然攞到96雅典娜個節奏，依家都過得幾輕鬆！！

神樂，可以抖抖喇

抱著中伏既心態Down落黎發現竟然整得唔錯

kula bb幾時會出

係囉 唔明個分差點計

佢連到就最多食兩套 一套35000+

都係

唔係原生五星要升到7k有d難

排lihkg公會，原本個公會好多人棄game了

古武術=無效化 硬食唔扣血
硬食扣下面行氣,越高lv硬食扣小d氣
我理解就係咁

澳門首家線上賭場
有2個位

單抽中埋神樂技

有無人係咁話重複login彈game

留位聽日入
ID JUE81V
名 HKGDurandal

wifi轉數據

有新野抽未 好想抽

留位入。。。
ＩＤ： ９ＷＳＵＶ６
名： ＬＯＷ

彈左幾次就無事 好on9

想入
game名叫fat
會長玩

想問下5星set卡大激戰drop rate如何
值唔值得刷

幾好 升晒成set lv10技

我琴晚打完第一場, 突然有NEW CHALLENGE, 打傑斯.
仲連續兩次~ 打完都有分攞~

ID:WXNJHJ
名:npc
自由身隨時可以入

想問下呢張卡兩個技能點解？

爆擊率0.9%up
毒傷害2.8%up

on9打魂斷線再入返打完就出error 食撚左我4粒魂

隻驚家下啲乜鬼毒傷火傷出血扣得勁少 雞肋到咩咁

40體？
大概刷左幾多場

copy and paste 個名申請

added

sor 以為你講四星卡
我淨係刷呢三張set card
刷咁耐未見過5星

申請左的巴打講聲
btw 留位的巴打
好抱歉
依家入到的優先
請見諒

94不知火係咪垃圾黎?

基礎數值會輸哂

暫時除左ching講4星包之外好似其他都廢廢地...

4星如果唔係活動角可以直升90
或者抽到重複限突到拎黎打克屬既話都係算吧啦

其實4星既優勢只係易D上等級上限,不過好似我呢D留來爆體唔抽既我覺得有同冇都冇乜分別
不過升完我覺得投資落5星作自己主力,再練第二隻5星打被剋屬會實際好多

好彩無升佢

dknm逢二進一咁
打兩場就有一場10380
頭先125體過五場出四場10380
玩撚咩屌

4星仲有4 隻唔同屬性同拳崇一樣隊長技既我都覺得可以升
如果黎緊打活動

有咁多拳祟架咩

換機啦

黃屬就4星紅丸綠屬就4星羅拔

其實有隻5星大路D,練多隻打被剋果隻都夠
得意屬係打快D,但都未到一定要有既地步
反而練太多分散左谷死一隻角色既戰力,反而打唔到高難

除左紅色之外都有原生五星 king一完就升埋佢地 希望少d 10380啦

就出喇 等到9月即換

有呀
一路谷一兩隻主力 得閒咪升下呢d

剋屬易打好多喎

打試煉塔就明
4星始終有極限 上唔到高戰力
練完都係無咩作為
上到90LV既路加同KING 都唔及一隻65LV既95京

我而家同你同一個盟，但愈來愈少人，好多棄game了

走左了 10個on都無

正常呀
好多人玩完第一水 就收皮

我放棄左As怒加 啲魂拎晒去買五星魂
打打下覺得94怒加已經好夠

我都剛剛走，要坐一日監先去到其他盟

我故事打仲大力過剋屬(我隻剋屬yuri 8000戰力)

易打係好,但打得入過戰力線先最重要

有幾多人谷緊king活動頭5000？

其實依隻紅丸都勁 不過未有時間升佢
其實4星有用 但只限 攻屬性

求95京加好友:JOSGP9

7萬2分排緊780

申請咗
id係U6ZG2I
名係fat

6萬排緊1300

升到90LV既4星 我都會升
而家目標係每個屬練兩隻
試煉目前 41層止步

keep 住係4000幾

巴打幾多分

得8千幾
頭兩日件水屬泡菜得5星唔夠打，
齋打尾二嗰關，
依家夠6星要衝

唔夠打42層(青屬)
96草薙京又唔夠戰力打唔停人
剋層真係好重要

排緊300幾名

無12000 就算剋屬都難打

想問下點解你地話四星易升等級上限？
我想升下隻籃包

我隻96京得9400
不知火 1萬4

暫時額滿
多謝支持

3萬6
打幾場->上返4k-> 開工 -> 跌返落5k ->打幾場
無限loop

排4000好危
日本仔好痴線 一直咁刷
好難想像最後一日會點

我已經跌到落千幾 唔好迫我爆石

聽日會唔會出新人呢

有冇巴打同我一樣成日都卡connecting？

我好鍾意隻game夠爽快，但係每打一兩舖就不停卡connecting卡幾分鐘，真係好無癮

用過晒屋企咁多部機 (Sony, iphone8, emulator) 都係咁

note8,mate9,iPhonex, lg g5,mate10你講既問題都無出現過,台1010,wifi網上行1000mb

我自己用sun mobile同網上行500mb，但係無論data定係wifi都有呢個情況。真係諗唔明係乜嘢原因

巴打你有冇做過啲特別嘅setting？

無攪過其他野,不如你引繼,重裝隻game試下

唯有係咁，一陣放工返去重裝試下

唔該你先，六個六巴打

想問下神樂古武術係咪唔好上二等，
會扣多左氣？

唔怪得日本仔係咁刷 出三色膠機率都算高

當你氣量條超過累積40% 被攻擊時 使這次傷害無效 但是氣量條累積下降15%
lv3係10% 自己諗

升左星都好d嘅

出左包咩

每次想衝就10380 食左我十幾場 點爬呀屌

純粹4 星易中過5星姐
無咩必要都唔好升4星
除非你真係無特定屬既5星
我只會升活動個2隻 因為有90lv素材

各位基斯個PVP 排緊第幾
我排到成四百幾

唔明做咩突然有分差

靠搭車 同埋返屋企先沖到
我target 5001 - 15000都ok
入到頭5000 = bonus

應該計打個陣用左幾多時間
琴日打棍王用撚錯左隻比佢剋屬既打撚到夠鐘先蠃

全部秒住過但我都只係2300分

有分差
係因為琴日開始唔係100分一個階級 唔會3場就有得升
而每場得分可能會根據對手分數既高低而有數不同
個人見解

咁就唔知
我235X 真係唔知佢點計

又有可能係咁
不過咪好唔公平LO
睇運咋WO

唔理三七廿一
升左上10萬

咁係咪應該遲打有著數
多d機會遇到高分既人

巴打刷一場要幾耐

10-20秒

我就唔會搏喇
早打早頭位

月用邊隊刷可以咁快？

我95京 13000戰力 唔值得參考

君巴有幾多隻五星

我琴日十一點幾打完排92 今日一起身變左400幾

7隻

原五有邊7隻？

3神器
95京
金仔
不知火
棍佬

咁多隻打撚死人咩

有D後悔個陣單5星開波

我都係單5星不知火開左波

我少你一隻
有 泰利 96良 火舞 神樂 海頓 八神，
暫時完全唔知八神同海頓有咩用

單五其實係火舞或者神樂開都可以，
呢兩隻啲技都幾好連

個時我放低左95京+神樂既ac
見到不知火就

我覺得首抽神樂加求其一隻係最好，
其次就係火舞加求其一隻，
我自己都係火舞加泰利開

無啊 之後抽抽下就有96京
而家谷完隻不知火 想等新pool再谷
原5星我7隻入面有5隻都係傻仔黎

巴打抽左幾多抽有七隻？
我果堆唔計pvp，
只計推圖打活動，
得神樂火舞勁，良都OK，
另外果三隻廢到仆街，
特別係八神

我故事就黎爆機
只係差97 expert
其他都100%
如果出新pool allin都唔中新野我應該會收皮

一隻深練舞加隻京都夠推哂，
最緊要係果個抽獎盤keep住係度。
圖我淨係每日十場日任算，
啲體要來打錢打料打活動都冇哂

一個acc火舞加andy
一個95京神樂八神terry
兩個acc輪住玩

10場故事我揀94 normal既爆車
0 AP 兩招技完事

其實只要係拳角都唔會太差，
最衰係廢盾

原來爆車都計
但推下圖打下石都好，
宜家冇咩特別想抽就係留石最佳時機

想問下邊度可以分解冇用嘅角色碎片？

有個acc神樂起手,打到好後抽到隻robert盾,兩隻盾完全打唔痛人

神樂啲技其實已經算好連，
八神果啲全部單體又有上下差十
捉唔到先攞命，
但神樂有盾，容錯率高，
但要破霸體就要開技了

去物品禁又得
或者去人物一覽 咪見到所持有人既版面
左上揀第二格

神樂好連,但去到96,97打車個part就見晒底,我用95京打輕鬆到 神樂個好處係隊長技同做隊員救急,限時想大輸出唔好望佢
打活動無限時確實可以用神樂慢慢磨

打車我用火舞輸出，
神樂隊長技記憶中係黃屬加攻同唔知咩，
但前題係你要有黃屬做腳

加攻同減傷
盾隊最理想係絲露美隊長,神樂,八神
三個帶齊埋加血技

個個on齊
On數仲係19/20

好少人有小雪，
啲人抽神樂pool多

我刷神樂個acc,係七加社個到出
3張紅卡,2神樂,1八神

我諗啲人有神樂都會開始儲鑽，
果三隻八杰集人氣唔算太高

我搵左好耐都搵唔到新手三寶係邊三樣，有無巴打幫幫忙再話我知下，唔該各位

on左但無簽 你吹咩

早期刷首抽,有隻5星就開始
我試過椎拳+阿典娜,單神樂,單不知火舞
早期都可以,到rank 30到開始力不從心
上面三個acc儲到5千石抽
只有神樂個acc抽到robert5星
之後我就重新再刷過
最少一開始有2隻5星先開始
儲石抽技算

拿我有簽架

我依家先知有得分解

咁你地點突破 淨打每兩日既94 95 96 97
每6個鐘去交換所睇下有無岩既碎片換
自問唔會咁歐洲抽重覆5星

今日入群，係咪禁一下每日獎勵就等同簽到左？

我都係睇巴哈篇攻略先知，
心諗分咩撚野解

荅你第一句，係

我都係

快d分解睇下有無岩既碎片換啦

唔係點會咁多人打路加
就係因為碎片難求

不過而家又無野做 繼續養生
希望佢d活動再出密d

澳門首家線上賭場
再招一人
copy and paste
申請左講聲

其實我都唔知

通常㩒兩下 第一下拎個人獎，再出去再㩒返入多次先拎簽到獎加簽埋到 好似係
因為我次次都要兩次先拎到

人物角個位差唔多爆,有無咩方法削減D人

人物有限位架咩？

人物好似無限位架wo

D人 king活動打到廿幾萬係咪黐線

托來？

原來係咁.....我睇佢得返兩格咁款

記得尋日有人問張卡升左星
技既lv會唔會重置
呢到答你唔會 尋日個巴打答錯你

想問下技等點升？

食相同卡 或者堆3星d 卡既技再食

幫個fd申請
id:CGMORV
名：松本人志

食自己就必升1級(所以最後留到最尾幾級先食自己，你好多張另計啦)，平時拎到d 3星卡/4星廢卡就儲起自食堆肥，食到咁上下就餵比張想升既卡，自己睇個%成功率黎食啦

thanks，後者要點做，唔太明

即係升高張廢卡既技lv 再餵比想升既卡

3星廢卡自食到7,8lv 再喂比你想要升果張卡到

明白，thanks，
咁要唔要同技互餵先升到技？

同卡必升 唔同卡就睇%

我問包出左未 見話有得升藍包

佢地個個講拳崇係包

唔見wo

我叫佢再申請

唔係好明

依隻先係呀包

同埋呀包99先開始有98都未撚出 點會有呀包

仲有1個位

我要SKIP卷呀

推推先

聽日先坐完監，可留位嗎

想問下神樂個bug fix左未，
可以升lv2未？

鑽石半月包【有償鑽石400+每天領無償石15天】
裝備卡周包【有償鑽石200+10連抽裝備卷x1+每天2張裝備卷7天】
等級獎勵包【有償鑽石400+Rank每3級領一次無償鑽，最高領到Rank15】

係巴哈偷返黎

有冇人知點解傑斯個活動明明個個1日淨係打12次，有 d人會高分啲？

你隻人有冇扣過血 有冇死過 幾秒嬴對手應該都有影響

好
俾定個ID我

WS655K

屌未進化升左一lv技

收到，但如果去到Rank20先買的話，等級獎勵包係咪就唔駛買喇？

仲有冇位?

照買可以直接拎哂

收到晒巴打

1

申請左
名heero
id CECVCL

？

定我理解錯?邊化唔會變返1lv技?可以升定先?

進化唔會變番1lv技
進化前後升技都得
無所謂

技唔會重置
lv會
但係進左星既lv1卡 (唔係技能)
數值上都會高過上一粒星滿級

三星卡食到技lv7-10
之後比想升既卡
好易90幾100%
King活動出咁多呢張三星卡
又出三色膠 10萬分後都繼續刷

一場我全滿血秒人
一場比人打到一半血
兩場加既分都係50
真係摸唔透

真係唔明點計，個個唔同分，又要分排名

之前留左位入LIHKG既Kiba
依家公會有位啦，請問你仲入唔入？

LIHKG既咁多位巴打記得每日簽到 尋日得18／20
個公會簽到系統好廢 睇唔到邊個簽左邊個未簽

另外麻煩LIHKG公會既Neymar，火舞女女，黃100 留低你地既tg id
差你地未入Tg group

有冇試用大絕秒人
我岩先加68分

有啊 場場都用

頭先PVP中左BUG定唔知係咪唔好彩...我銅牌打緊上去,無神神對住有team兩隻lv90一隻7x

我嚇左一跳....然後佢彈左我game

突然之間不停connecting 要load好耐，有冇人都係咁

小頭十名成100分點打呀
佢地係咪VIP SER可以打多3場架

感覺似係佢地打多左3場
我依家285X
打多一場就2900
可以打昇格boss
之後再打多場就係2950~2960分
岩岩好3場

啱啱見到公會有位 前面有幾多人排緊隊？
Game id: 菊花的刺

ID: VAS8E9
名：菊花的刺

抽必抽到灰……10張必都無張啱角色……

全部抽三神器pool，但一張天三神器必都無……

呢隻game抽卡好西

neymarjrr2018

呢12個鐘一有時間拎手機就係咁打
由17xxx名打到依家3千尾

仲有成十日點捱

抽三神器中左2張,八神就諗緊用唔用卷換
睇下下期出咩新野先

我真係唔會抽
招必殺一場都未必出到1次
有5星必殺加數值已經好足夠
咁樣去用600石去搏 不如等佢出活動送或者課金買算啦

除左為必殺卡,仲有其他5星卡
佢10%真係好易中下,抽左5回10連中5張
平均一轉出一張

好多都無用
咁多卡 我淨係覺得加攻有用
不如打EVENT好過

如果話SET 卡 中齊一SET既機會應該難中過一隻5星角

有step都仲會抽下

10萬分都排緊700名
個活動7日咪算
搞咁耐會有焦慮症

所以我既選擇係乜7都唔抽
留左1萬石得閒爆石打下EVENT
等下次新角

官方根本就低估左D人既進度
好心想每個人都有份 點知個撚個未過4日就過哂10萬

抽角抽卡都伏事實
真係睇你起手有咩
多5星角咪留石抽卡同爆石打event
我自己5星角夠,再加埋佢到時送5星卷
抽卡算,今次event 1-5000名3張5星
5001至15000有2張,我就唔抽角
因為我另外個副acc
尋日先開始打都上到5000名內

係，等新角好過

我而家都儲緊石等抽人，目前有3500石

BTW 三神器POOL淨番唔夠1個鐘
唔知會唔會出新角呢

我好希望佢快啲出暴走八神，但基斯地個活動都未完，無理由咁快出暴走系列自己打自己一巴掛

幾多分5000名

king個event好撚悶 咁撚長做乜鳩 又入唔到頭5000

唔夠4萬分尋日都上到4900尾
以家過左啦 到3千幾

1000